林奠轉守為攻，手足是咪要改變吓行動模式？

林奠搞咁多嘢，又開日日記招，就係想社會暴力問題放大再轉嫁比大家

1. 運動同暴力扣上，不停日夜渲染，要電視前嘅大眾感到麻木厭倦討厭，最後大眾會割蓆，再度矇蔽大家對5 大訴求嘅初衷

2. 當大家加大武力對持，林奠更合理化加大警察力度濫捕打壓，開槍當食生菜，8.5催淚彈放題可見! 恒久化暴力對待，再淡化警暴問題

3. 用社會暴力問題去spin 走文宣效力!
8.5 機場罷工係對政府一大重挫，但政府放大多區警民對持作新聞，少咗好多傳媒講機場罷工嘅影響。咁樣就減低咗罷工罷市嘅威力，冇咗三罷條主線。

最後我想講，文宣同勇武係可以並存，但要喺適當時候要收要放。大家都好多怒火，同想上前線幫兄弟，但好明顯8.5 同一日內咁多事發生，有時會唔會去到一個點係矇糊咗焦點？民意會返盤，大家過往賺咗嘅民意有機會係大家做多咗或行錯步會倒蝕

推